# AprendizajeJava
Este repositorio esta pensado para subir aplicaciones de aprendizaje del lenguaje, su sintaxis desde cero hasta proyectos profesionales. 
Curso de pildorasinformaticas: https://www.youtube.com/watch?v=coK4jM5wvko&list=PLU8oAlHdN5BktAXdEVCLUYzvDyqRQJ2lk
